深圳最美的風景是人

可惜人們只懂欣賞它的食物

岳sir